有無清部Ps4就黎畀條女扔走

佢好不滿 試過直接扯電制

打錯 唔好意思

先下手為強
自己扔左先

想買蛇魔

死廢柴 你真係冇尻用

要呂布上身 振夫綱

今日無得打機

冇 佢自己都鍾意打機
不過依家比我霸住左玩洛克人

之前買左部送比男朋友 佢玩左兩日就從此冇掂過
叫佢唔玩就賣左佢又唔肯
就咁擺係度封塵

啊哥

未來老婆奴

好女友

打機遲覆whatsapp都俾人屌

幾千蚊佢都捨得扔走
點解唔買多個手掣一齊玩

我第一次打機就係同Ex玩GTA
大家互相笑9對方咪幾開心

老實講你好廢 上次我女朋友話掉左我部ps4

我跪咗係地下兩個鐘再應承佢每日只玩半個鐘
佢就聽我講唔掉部機啦

冇撚用架你

ps4咁lag掉都好正常

買多個手掣打gta?

黎緊想買埋assassin creed